%!TEX root = ../template.tex
\appendix   % lässt Anhang beginnen --> Nummerierung mit Buchstaben

\chapter{Erstes Anhang-Kapitel}
\todo[inline]{Anhänge sind Teile eines Werks, die ohne Schwierigkeiten weggelassen werden können (d.h., ohne das Werk unvollständig zu machen). Entsprechend gehört er hinter alle notwendigen Teile wie dem Literaturverzeichnis.}

\lipsum[30-32]